[小心]唔好再自發執垃圾啦

第一，自己睇，唔肯定
岩岩係高登見到呢個post但好似呢邊無人講

第二，鬼佬知你示威完自己執返D垃圾只會笑你，邊有人搞不合作運動但係走去執垃圾

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

未證實:速龍將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相

知你地出於好心，但係唔好要其他抗爭者擔心